係第個台睇到 又證明香港真係一個掠水之都

大家都係掛住個名話可以做呢樣果樣, 其實去到最尾大家都係鬥掠水
網上d野都係信一半就好